P圖達人可以幫幫忙嗎？河妖照.....

有無人可以P到佢變吉屎忽？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

河妖同個大叔似搞基多喔